[求教學]如何解鎖咸濕格鬥人物

之前入咗隻基本無料版
淨係得四個人用
點樣解鎖埋淨低嗰啲

俾錢

咁sad

如果係ps4版同埋係會員既話有時會送角色

想解鎖曬全部